CNN: 威斯康辛州示威多處被縱火但係大致和平

記者後面個背景同個標題係咩玩法

有毒氣體無害

香港今日10多人被送中,但社會氣氛大致和諧

個heading同支那CCTV個無害真係做得對聯

有害氣體但無害，示威放火但和平

唔好笑，其實香港都係咁
和勇不分

violent but peaceful

其實香港都係咁

佢唔係講緊初頭日間大致和平 直到愈夜愈混亂變到佢宜家身後咁?
求指教

開槍後，回復平靜。講緊開完槍，靜落嚟衝突減少咗啊？

見到火就好唔和平咩？有無傷亡？燒左啲咩？無詳細畫面任講啦～